典解香港既簡稱係港唔係香？

中國->中
韓國->韓
美國->美
英國->英
法國->法

如果照咁計，係咪應該

中國->國
韓國->國
美國->國
英國->國
法國->國

典解既

國國國國國國國

美國加拿大德國澳洲

因為香人唔好聽

啱呀
你幾時會自稱做本香
人地國民稱呼自己國家都係用本國
點會用
本中
本英
本美
本奧
本加

好似離撚咗題
潛潛先

因為有其他國家係香字頭

香城我就識

香港國->香港

香港人 -> 香人
西藏人 -> 西人

應該純粹係睇讀落好唔好聽/順唔順口?

我終於諗到點解
所有地方城市名先會用後面個字

四川
北京
西藏

香港要獨立，一定要叫自己做香人，香國

澳門獨立

澳 = 澳地利/澳洲

香珠澳大橋

香龍航空

香鐵公司

臭西香女

廢柴香男

香港特別行政區
中華人民共和國
大韓民國
美利堅合眾國
新：大不列顛及北愛爾蘭聯合王國
舊：大英帝國
法蘭西共和國

中

簡稱 豬
或者狗

傻閪
叫豬咪算囉

你棍講咩先
香港要叫香區？

試過啦
試咗三年零八個月